如果有 tenet 部機 你地會點用？

放工做唔曬啲嘢就唔怕了

每日可以訓多半個鍾

逆行射精會點

OT時就可以做更多工作

逆向精受精卵是咪會生
天生逆行人

番去2019年

時間鉗形術抗爭

叫自己唔好睇依個post

我會跟着未來嘅我咁用

飛夢 出左《TENET》skit
（香港代表去左邊）

致敬天能之運用時間逆轉換女朋友【飛夢映畫】
89,031 views

你問呢個問題係想問人會點改變過去改變未來
但係tenet講你個未來已經係改過既最後結果
冇野係改變到
咁有部機有咩用
係冇用

首先返九點做到十二點之後就倒數返九點
咁就唔洗食午餐
基本上就不斷loop
又可以做野 又可以唔洗食野
用盡一生幫公司

有咩好用
天能個概念就係
已經發生咗既事係不能改變
未來不能夠改變過去
但過去作出決定會決定未來

如果過去已經不同
你所存在嘅未來會消失
喺未來呢個時間點嘅你會一齊灰飛煙滅

放工做唔哂，你逆時返去啲野只會由做左一半變返做未開始做